連登反環保撚其實完全就係典型民粹同KKK思維

鬥大聲, 鬥多人讚, 做啲乜鳩派飲管, 鬥快破壞個地球好似就好撚威水咁

1. 其實所謂方唔方便, 都只不過係同你expection 既落差.
去超市買野冇膠袋咪一樣唔方便,
只係因為徵稅大家慣左, 咪覺得呢種唔方便係"正常".
如果將膠袋徵費條例放係今日先通過, 啲連登反環保撚實暴動都似

2. 有啲連登仔成日講話環保唔係要迫人, 係要諗好啲既辦法, 好似啲人發明可降解竹蔗飲管云云.

呢啲論調講到尾就係: 我唔反對環保,
不過你唔好要我有小小付出同唔方便,
最好同之前完全一樣, 你自己諗方法餵埋俾我
教我點環保啦, 如果唔係我一定唔會改變我小小生活習慣去做環保嫁喇, 否則你就係煩鳩到我.

講咁撚多, 根本就係懶過西, 想享受環保帶俾世界同大家既好處, 但又要唔付出, 坐享其成. 自己問心, 有幾多個反環保on9仔平時有做廢物分類, 紙張回收重用?

3. 反環保撚其中一個論點就係
"我唔介意你支持環保, 但你都要尊重我生活既方式, 我有我唔環保既權利, 你冇權將你既標準加諸係別人身上"
事實上, 環保唔係去坐禪修為, 唔係一個人可以達成既事.
連登反環保撚講法無疑於見到孟德拉同佢講" 我唔反對你唔歧視黑人, 不過我有我歧視黑人既權利, 你冇理由迫鳩我"
因為環保同埋反歧視都並非小眾可以完成既任務,
所以向外推廣係必然既事.

已經唔再講果啲以恥笑看透世事態度去笑人由全球暖化變極端氣候呢種如此無知笨柒,
忽略一切科學數據(或者根本唔識睇, 反正呢到多人正評留言就ok)果啲傻鳩.
如果討論環保仲係停留係呢場泥漿摔角, 咁真係晒鳩氣.
我唔係環保戰士, 我都有貪方便懶用即棄嘢,
但我唔會好撚巴閉咁話自己啱, 然後去派飲管當自己係義士,
見到有獨立包裝飲管話人地食肆改邪歸正咁撚反智

消極環保 淨係識屌人 0建設

連登仔幾時買啲膠袋去超市派，撥亂反正？

兒登仔為咗反班環保撚，反埋環保依件事
好反智

不嬲都係㗎啦
神早block晒，on9當有趣

1 膠袋可以用環保袋代替 冇飲筒最大問題係有冰既野飲飲得好辛苦
2 姐係你意思係明明有唔辛苦又環保既方法都應該要大家辛苦啲先叫環保

左膠回音室正式開放
邊個反環保撚邊個就係KKK

膠袋徵費當年我都有喺高登反
無計，香港環保撚太大勢力

我又想知你反乜鳩呢
又唔係唔俾你用
收返你錢處理垃圾咋喎

1. 飲管冇得自備？
2. 事實上科技未足以進步到所有環保都唔需要犧牲，但連登仔就連小小犧牲都唔做，要佢犧牲=將你標準加諸落佢到

3. 反環保撚其中一個論點就係
”我唔介意你支持環保, 但你都要尊重我生活既方式, 我有我唔環保既權利, 你冇權將你既標準加諸係別人身上“
事實上, 環保唔係去坐禪修為, 唔係一個人可以達成既事.
連登反環保撚講法無異於見到孟德拉同佢講” 我唔反對你唔歧視黑人, 不過我有我歧視黑人既權利, 你冇理由迫鳩我“

擾民，對環保無幫助又無慳膠，提高窮撚生活成本，交稅包埋處理垃圾又苛徵雜稅
最後結果正如當初所料，環保撚同商家收晒錢吸盡民脂民膏，對地球又零幫助，膠又用多咗，而家收到甜頭就得一想二，又想抽垃圾徵費，一大班廢柴除咗識收錢乜都唔識做

要幾on9先會將環保同黑人人權拉埋嚟講，搞走塑環保係乜人都幫唔到，同維護人權大纜都扯唔上關係

你成家死撚哂最撚環保添啦
你又唔以身作則

犧牲嚟無用 白白犧牲正on9仔

自備=益商家佬

類比嘅點係兩者都要社會共同努力先做到，唔係將自己價值觀迫人接受

好有道理，希望你媽咪見到你留言會驕傲

你既見解係唔環保=妖魔
環保大於人權自由，你唔環保我就屌鳩你

而且你覺得香港既廢物分類最後係去左邊？你唔係真係以為係回收下嘩，大公司工業呢啲唔見人屌既？幫商家佬慳cost你地就最叻

人權係普世公認神聖不可侵犯既原則，搞啲無謂環保只係你班環保撚食飽飯無屎屙諗出嚟，咁都可以搞埋嚟講，弱智都有個限度吖

岩呀 全地球人死晒對環境先係最大幫助

好方便嘅理由，所以一切走塑都唔洗做

你老母見你條冚家鏟出呢個post
直頭後悔當初點解唔戴套添啦
賤種

人權係建基於人人平等呀
你將自己價值觀迫人接受又建基於咩原則呀? 只係你個人願望咋，就迫人接受你嗰套，瞓醒未呀?

樓主幾時反埋淘寶，反網購
大量包裝物料浪費

既然大部份人都要用
做咩你要on9到自備
而唔係要商家佬提供紙飲管/其他方法?

佢地最叻係針對小市民，叫商家佬用啲可分解物料好似紙飲管唔得，一定要你自備先叫環保♻️

佢一講自備真係笑左出來

樓豬條賤種去醫院唔自備針筒就死全家

我不嬲都支持
身體力行由無套開始

樓主好波

有乜野好笑
環保袋可以自備，飲管點解唔得

連登仔就係唔識辯論，淨係識將一切推向極端，鬥大聲鬥惡

這個世界上的任何意見，只要推向極端，就一定會變得不合理。但這並不等於有效反駁。
我說女生應避免獨自夜行，就會有人問是否應該廿四小時留在家裏。
我說女生應避免衣著太暴露，就會有人問是否應該戴頭巾。
如果我說吃飯別吃太飽，也許有人會問是否應該餓死。
如果我說人應避免打風時觀浪，也許有人會問是否應該搬到沙漠居住。
要反駁別人，可否反駁得有理有節一點？

推向極端就係你班賤種開頭先㗎
你老母臭閪搬龍門？
你慳埋咁多飲筒夠唔夠你殮葬你全家？

點解唔係商家提供?
又係小市民度落手?
遲d係咪要自備埋餐具?
點解笑都問得出

本身要自備飲管就唔合理

先係膠袋再到飲管
再咁搞自備餐具絕對唔係極端同鳩up
係可見未來
為左環保,環保撚可以on9無極限

真係好戇鳩
係咪一切環保舉動，只要有同時幫商家cut cost, 就一定唔可以做？
可降解一樣係有微塑膠
小市民到落手？講到你好無辜冇份用咁

點樣唔合理？
定律嚟？邊本書寫唔合理？
定你話唔合理就唔合理，煩到你就唔合理？

你依家咪又係講極端
自相矛盾

我邊隻字講極端？
你自己話做xxx就益左商家佬
所以唔做嘅

膠袋徵費後 d錢係咪要返黎搞環保?

市民轉用難分解環保袋 勁多商家送 送得太多市民掉 又睇唔到
icc每晚都用好多電 環保人呢? 仲有成街私家車 又睇唔到

反而要cut飲筒,一野就cut到
好啦,cut完慳左d錢又用左去邊?

環保人俾人感覺就係 大商家就縮 小市民就郁

口講就話用鋼飲管 衛生呢 又無跟進
明明可以轉用紙飲管 但又無左件事

下下搞完市民一輪就唔跟進
你呢d叫玩野唔係環保嘛?

你老母臭閪
我叫你重用針筒呀
冚家鏟
咁想走塑
畀你大好機會你批鬥埋醫院
你都唔撚珍惜

製造一枝食品級不鏽鋼管要製造幾多污水，消耗幾多電力？你知唔知煉鋼係幾咁污染既過程？用完每次清潔又要用洗潔精，又係污染。一年唔見幾次又要買過。結果環保左啲乜？

飲管只係佔海洋垃圾極少部分，就算全地球人從此一枝飲管都唔用，海洋生態都唔會有大改善，但對人就造成極大麻煩。

根本唔係反環保，係反啲低效益，低智商既環保方法

你會將環保袋放入口？
一早就講緊重用飲筒好大機會有衛生問題同重金屬問題，你地咩都唔理，總之環保最上，生癌你問題

小學雞嘈交呀
你呢d係撚討論咩
扮咩冷靜偉大
完全無視正常人需要
為搞而搞,無人反對就奇

你呢段咪講極端

& 巴打

「屌膠一切
#121580

其實香港直程有代理
仲有忍受到95C的飲管
」

因為商家佬覺得高cost,佢地推唔到

kkk有咩問題？我好認同kkk

事實上係咁，你的確答唔到乜野叫合理
如果有一日香港又要好似日本咁分類垃圾，否則會被罰款，你又話唔合理又擾民。
合唔合理，純粹係你自己嗡

用矽膠飲管

屌
環保袋要洗架
唔洗好撚多菌

但係洗 又好快殘
又要用洗潔精
污水處理 又要資源

我都唔明環保左d乜
屋企收集垃坡既方法 最後咪又係膠袋
你話就咁用垃圾筒? 洗又要用食水資源 又要用洗潔精
食水邊度黎? 用電用資源換返黎

計黎計去 膠係最快最乎合經濟效益同要求
點解唔做好d膠回收??
環保撚解唔解答到我既問題??
定係想不計其他資源 其他成本 去環保你想環保既地方??

連登仔: 做唔到完全零浪費，你就冇資格講環保

大把先進地方一早禁即棄塑膠
佢地係咪每日都活係不合理之下
定佢地唔飲凍飲，冇人會搽唇膏

人地講飲管不停講第樣野
迴避問題

講假設
淨係講膠既分類都多撚餘la
又係去返堆填區

講返飲管咪左兜右兜la你

你有無代替品呀
人地有紙飲管wow
你呢?
用口飲
先進先進

大把先進地方一早禁即棄塑膠飲管
佢地係咪每日都活係不合理之下
定佢地唔飲凍飲，冇人會搽唇膏
定佢地又無視呀婆/病人苦況

答左你la柒頭,覆la

叫你自備矽膠飲管，講到尾咪又係唔肯，咪又係懶

呢個樓主好weak.

大家都係唔好浪費時間啦

分分鐘假膠黎

又自備
點解唔係佢洗埋俾你
帶幾百樣野係身?

有無平衡過市民方便衛生,成本問題?

永遠係市民硬食
商家佔盡便宜

如果事實係咁，我服嫁，我都會肯俾稅搞分類回收
只係唔會一要付出就喊打喊殺

商家佬賺盡又成為你最後嘅justification
袋條飲管/環保袋又好重？
講到尾又係要唔改變任何生活方式下，自己零成本環保

佢唔識駁就唔會覆
清洗一樣有污染

咩如果事實係咁?
事實根本就係咁

經濟效益 成本 效果 衛生
你地冇考慮過就咁拎隻龜出黎up幾句就話要禁飲管

唔見得你地好強烈咁要求正苦做回收啵
佢地d回收一早比人踢爆左係丟返去堆填區啦
有冇人去真心理會過呀 環保團體佢地?? 9up兩句冇跟啦 我相信阻力係大, 亦都無能

但同樣說法 即係冇出全力囉

商家依家就係負成本la

又有班傻閪同我cut cost
睇下班市民硬食個樣
紙飲管不鏽鋼?要錢不了

只要商家阻力大佢地就唔會理效益

選樣易推俾商家但無效益既出來
玩鳩小市民
象徵性意義大於一切

其實你咁大段野有個assumption 就係個個都應該要為左地點點點而去做環保。

好明顯道德感召喺唔work先會有咁多反對聲音，所以要做嘅嘢係提供其他誘因去令到其他人做啲環保嘅野(即使佢地咁做唔係為左環保)，就係咁簡單。係度屌人無環保意識其實冇意思

我已經講得好好聽架啦
唔想話冇地完全冇撚用

算啦 你講up到出口
佢地真係完全冇9用

樓主傾多幾句啦
雖然我係街 要分神黎做其他野
但係用我一半資源應該都覆到你既

唔用飲管可以飲野，飲管非必要品，應被大力禁止
唔用避孕套都可以搞野，避孕套非必要品，應被大力禁止
唔用餐具都可以食飯，餐具非必要品，應被大力禁止

未計樓主有冇食牛搭飛機同埋網購
全部都係可替代既高碳排活動，唔好又話我極端呀

屌你老母，班環保撚執著喺飲筒到做乜撚野？